其實 Trump 未必能夠連任

其實 Trump 未必能夠連任，佢嘅貿易戰，一直冇人夠膽做，因為會引發環球衰退，而衰退之下係好難連任。Trump 係破者，佢打爛晒環球化嘅利益鏈已經功德無量，立可以係另一人。冇佢破舊，就冇人可以立新。

貿易戰係 lose-lose game，美國會贏，並唔係因為 win，而係輸得少過中国。對歐美嚟講，衰退係兵家常事，社會體制已經有機制處理，衰完咪盛囉。但對中国，一次衰退，足以解體。

喺中国陰影之下，香港冇可能自治，唯有中国解體，被逼獨立，呢個就係真正嘅路線。

就咁講冇人信，所以舉住真普選牌坊先又有乜所謂呢，獨立咪又係要諗呢啲嘢。差支旗嘅分別，無謂執著，時辰到，自然水到渠成。

#大時代 #人生幾何

當有民族意識
關鍵時候
高舉獨立自然一呼百度
而唔係依家係比人打壓下仲比彈藥對方

巴打心水清，等緊支爆既一日

咪話我話，一定連任唔到，美國人大部分人開始唔鐘意佢，係得連登仔先爭住含

冇大問題。
立法係眾議院嘅事
依家佢將人權法推咗上去比眾議院
佢都唔儍仔，知道自己係火箭推進器，用完即棄，所以推D唔推D想拉票連任

佢個老友國家安全局多次冇表明撐佢，今日就食炒魷魚。

AGGER!!!

放心，當有民族意識時，已經變咗另一個西藏新疆。
唔係，喺每日150+同唔同嘅植民計劃，愛黨愛國嘅濃厚民族意識必然抬頭。

雙普選後仲會有每日150 存在？

你嘅前設係我地會有雙普選
其次喺中共嘅控制下，係真雙普選？

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

無真普選，獨立調查委員都只會係廢

唔係真普選
五大訴求自然唔收貨
世界與香港同行

唔識打個國字？

連唔連任都無乜關係，共和民主兩黨喺對中共立場上係一致，唔可以換第二個總統對中共嘅態度就180度改變

sor 蟈

我就覺佢連任硬
Trump係討厭但強國更討人厭
難得有個狂人咁打中國
唔投佢投邊個

侵連唔到任就奇

一半半
美國好多知識左膠，大愛撚同LGBT係唔鍾意佢。另外貿易戰其實都傷。受影響既務農人同生意人實屌爆佢

你只可以希望佢地明侵侵咁做都係想幫美國解中國毒

有樣野叫講就一套就做一套

你睇番當年邊d州份投佢票
多數都係中部州份，出名多redneck.
東西兩岸d大城市州份都係投希拉莉

好難會支爆
但我好想睇

時辰到，自然水到渠成

同意

岩呀
上次對手希拉莉
今次係冇對手
而希拉莉個名我咁遠都聽過

好睇美國人｢求變｣既決心
上次就係頂唔順奥巴馬無腰骨先投侵侵
而家叫啪番直條腰骨但有可能無錢開飯
唔知另一位候選人點出手喇

信我9成侵仔連任